點解啲人仲可以出街玩唔戴口罩

成日都見到人ig行山野餐露營唔戴口罩
又或者戴住口罩唱K
究竟發生咩事⋯

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

行山都帶口罩會焗死同埋冇乜人又空氣流通應該唔洗帶

點解要捐 有需要嘅人係指班廢老？
你有錢多 唔分啲比大家洗？

自己買做咩要捐
大愛撚

現在仲行乜撚嘢山

好多鬼佬都唔戴，D眼神仲好似覺得自己好威，高人一等咁。
希望佢地食多D毒。

劏房戶嗰類⋯？

咁有啲人無錢買⋯

我都想知 又潮濕 山上面真係會少菌啲咩

They only show you once time

2盒 thanks!

屌啱啱出街唔記得左戴口罩
即刻返歸now

少時唔讀書

鬼佬唔帶, 同埋O的廢老可能無錢買

條街仲有好多廢老,一家大細推住BB車行街,完全唔聽勸告留係屋企

排唔到口罩，試下好似佢哋咁